咩話 8:2

地上最強

古囝好大怨氣